頭先食左計光 炸既

香香雞 加1蚊有水果茶

好正啊

日日雞
炸雞

我正啲 冇骨啖啖肉

食唔停

香香雞

辣殺 乾到死

大雞大BB雞先正

好好味

坑口嗰間唔知去左邊

又食炸野

住完台灣望到香港啲所謂炸雞真係得啖笑

食評？

翼翼又食炸野咁開心

有骨先好食

係share tea裡面呀
不過我都係食開繼光

寶寶

姐係邊度 以前銀curry?

我鐘意食蒜味既雞

好幸福

好好到不能夠用言語來形容

外賣比我 我係台灣好鐘意食嗰個垃圾芝士炸著仔

繼光咪又係台灣既炸雞
台灣出名既都係得派克同阿福

好有研究喎 成日食？